捲非禮女童被停職 警員涉姦另一女童再被捕

警方毒品調查科一名警員今年5月涉非禮一名女童被停職後，期間再涉嫌強姦一名14歲女童，昨日(16日)被新界北總區重案組拘捕。

消息指，涉案男警姓余(32歲)，駐守毒品調查科，上月被停職期間，相約朋友外出飲酒，席間認識一名14歲少女，有人藉詞送少女返回沙田的寓所，在後樓梯涉強姦該名女童。警方接獲報案後，至昨日將該名男警拘捕。

據悉，涉案男警早前在網上社交媒體結識兩名女童，並相約於天水圍區見面，期間涉嫌非禮二人。警方經深入調查後，於6月6日採取行動，在天水圍區拘捕余，指他涉嫌「非禮」及「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」，已獲准保釋候查，須向警方報到，案件交由新界北總區重案組跟進，未料停職期間，疑再度犯案。

停職警追番一球

驚唔驚影響警方士氣呀？
不如唔好捉啦

戇鳩
警察一定係好人

停職警全取三分

警方發言人重申，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息。

果然係最大犯罪集團

狗就係狗，冇自制能力

放走叫雞同袍
投資失利跳樓自殺
強姦未成年少女
唔知今日仲會唔會有第四單

連續入球

後門放返出嚟再姦多次姦到佢唔敢出聲，差人做野唔洗你教

唔好理，
總之警察全部都係好人

害群之馬雖然係罪犯，
但局長話罪犯都唔一定係壞人

總論:警察犯法都唔係錯

全港最大犯罪集團

糧已豆

今次警方發言人無出黎講返兩句既

諗起之前個廣告 跟係警察後面個條女係味已經比人姦左

淨係計今日加咗幾多分？

比人話警察唔係全部好人 起晒鋼

呀sir搞𡃁妹唔洗你教

香港天水圍區加1分
知法犯法又加1分

香港終於可以揚名立萬

強姦14歲
忽大左唔記得條罪有幾重？

咁似回魂夜個保安....

毒品調查科連加兩分!!!!

係支那天水圍村

Lihkg 仔唔係好鍾意加分咩 快撚d 加

所以咪話...

14歲就出黎飲野
當然強姦一定錯,但我諗個驚察冇諗過條女未夠16歲

我幫律師諗埋答辯：

因為女事主身材高，外表及衣著成熟，而且飲酒，被告不知道女事主竟然未成年。而女事主於飲酒其間言語及肢體動作不時向被告作出性暗示，最後女事主同意與被告單獨離開。令被告誤解女事主同意與被告性交，及至發生性行為時女事主亦無反對及作出反抗行為，亦無向被告表明自己未成年，被告直至被拘捕時才得悉女事主原來未成年。

被告一直在執行警察職務時盡忠職守，屢次獲得上司嘉許，今次事件亦已經令被告失去職位及長俸等福利，留有案底，家庭關係破裂。已經等同向被告作出最嚴重懲罰。

Copy and paste 咁就又袋幾十皮嘢。

下篇新聞會唔會係

保釋候查期間 警員再強姦另一名女童被捕

警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息。

幫一哥copy定

撞死4歲女童

個人完成hat trick

佢個重申真係每日都要講一次

新北+1

次撚次都話個別事件
其實咩撚野叫個別事件,真係唔撚明

駛鬼咩，搵child 登仔啲女人係雞嘅論點打咪得囉

登記車主住紀律部隊宿舍

全港最大犯罪集團上線

加入警隊 實踐抱負

肯定係佔中引起啦

留名等睇五毛出黎話警隊公平公正
破案率高

mk妹仲未絕種

死差佬真係心理變態

啲法官應該無乜上連登，唔 buy 㗎